筆直$2000 買咩耳機好？

小弟聽開中高音 人聲
Fender nine1 好唔好？